https://web.archive.org/web/20020618120556/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=208

### [4160] 三毛猫	2001.10.28 SUN 00:26:54　
	
以前カキコした例のプレミアム値付き「イラストレーションズ」ですが、
とうとう買っちゃいました(^_^;
電車賃や送料を考えればと自分に言い聞かせしつつ･･･。
オトナ買いだよな～(_ _*

でも、ちょうど今日は神田で古書まつりをやっていて、
取り扱っていた店でも２割引セールをやっていました。
それでも、相場よりはまだ高いよね(^_^;

コミックの画集って、仕事で毎日取り扱っているのに、
どっか入り込めない世界があって、中身を見たことなかったのですが、北条先生のデッサン画が載っているということで、デッサンの世界にハマりつつある私にとって、とても興味がありました。
表紙の製作過程を見てみると、彩色のテクニックも細かいですよね。私の好きな漫画家の人で「色彩のマジシャン」と言われる人がいるのですが、その先生の場合、殆ど印刷の色指定で調整していました。（悪気はないですよ！！）
北条先生の場合、濃淡で服のシワから素材感まで表現していたんですね。実はあそこで紹介されていたカラーインクを使ったことがあるのですが、
そういう風に使えるとは気付きませんでした(*。。*)
今まで画を描く環境に恵まれていなかったので、（実家にいると、どうも親の目がね･･･）画材の種類も参考になりました。

何か「リョウちゃ～ん♪」というよりも、参考書代わりになりそうです。

### [4159] 琴梨	2001.10.28 SUN 00:09:45　
	
こんばんは。琴梨です。

＞ちゃこ様［４１５３］
　ホント、考えれば考えるほどきりがなく、ドツボにはまってしまう３人の微妙～な関係。もし答えが出たとしても納得出来るか
どうか…

　ＡＨでのりょうちゃんの冴子さんに対する気持ちは恋人としての愛情というよりも、家族愛に近いのかもしれない、といっても家族愛がどんなものなのか上手く説明できないけど。唯、ＡＨの中でアニキは存在しているのかどうか、それはまだわかりませんよね。なんだか火曜日までの時間が長すぎっ。
　　

### [4158] K.H	2001.10.27 SAT 23:40:01　
	
相変わらず大盛況ですねえ、このBBSは！
まずレスです。

＞sweeper様[４１３２]

「は～い、こちら地獄のりょうちゃん、マリーさん聞こえますか？」

ど～も～、「もっこり守備範囲内」のsweeper様、少々おひさですけど、お返事ありがとうございます。
B`zのラジオ番組かあ・・・じぇんじぇん聞かなかったんです、ボキったら。

　「ホテルで裸でキスしたらこうなったのさ」
　「このど浮気も～ん！！」（ドゴッ！！）

＞我が分身Parrot様[４１５７]

　ども、林原ファンのK.Hです。ええ、本当に出演してましたよ、僕は人目で「あ、みやむ～だ」っていっちゃいました。
　なんか、ガンダムのOVA系はおおいですよね、クリスティーナ・マッケンジー、マリオン、ゲームでは１st小説版のみのキャラクター、クスコ・アル（ご存知でしょうか？いささかマニアックなんで）でもでてますね。結構縁がある声優さんですね。

＞みなさま　～冴子さんと槇ちゃん～

ほ～、小説版でこのお二人の関係についてのストーリーがあったんですか。しらなんだ。となると、冴子さんはリョウのみならず、槇ちゃんをも香にとられてしまったことになるんですね。
　う～ん、モテモテですねえ、香ちゃんは。なぜ、高校時代は女の子にしかもてなかったんだろう・・・。

　「だれだキサマ」
　「ヘンな顔でにらむなよ。槇村香、あんたの相棒の妹だよ」
　「ば、ばっぺぽぽぴゃぴん（だ、だってこの写真・・・）」
　「落ち着けよ、これアニキの女装している写真だよ！」
　「あ、あのど近眼～！！」

### [4157] Ｐａｒｒｏｔ	2001.10.27 SAT 22:47:36　
	
こんばんわ～。２６日の朝、夢の中にいると、誰かがドアを叩くので友達が勉強しに来たのかな？（←小テストがあった為）とドアを開けると、バンチから、応募したプレゼントが来てました。第２希望の商品でしたが。バンチには名前が載っていなかったので外れたんだろうと思っていました。どうやら、他２０名の所に入っていたようです。嬉しいですね。やっぱり。寝起きでしたが、テンション上がりました。・・・もしかしてこれで、聴コミが当たりにくくなるかも。
又、新しい方が増えていますね。宜しく御願いします。

レス
＞つかさ様[４０８１]
こちらこそ初めまして。レス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。ＣＨのリョウとＡＨのリョウが違うというのは、前から皆様が書かれていたんですが、僕には自覚があまりありませんでした。画（絵）を描いてみて、違いに凄く痛感したんです。僕にはＣＨのリョウにあったものがＡＨのリョウには無いような、何かが足りないような感じがしました。でも、最近のリョウはリョウらしくなってきているので、嬉しいです。

＞あお様[４０８４]
レス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。やっぱり、僕としては美樹さんに登場してもらいたいですね。もし、ＡＨで登場したとしてしても、美樹さんは強い女性です。リョウや愛する海坊主の前では、強がって悲しい顔はしないでしょうね。香を亡くした悲しみ、辛さは美樹さんだって、一緒ですから。又、それを知ってますから。
ＣＨにとって、必要不可欠？だった美樹さん。海坊主と２人でセットじゃないとしっくり来ません。あお様とは正反対ですが、あお様の気持ち良く分かります。でも、僕には香の良き理解者として、友人として美樹さんに登場して欲しい気持ちが強いです。

＞Ｌａｐｕｔａ様[４０８９]
初めまして。Ｐａｒｒｏｔと申します。なんかいい話ですね。２冊ずつずれてって所が何とも・・・。にくいお父さんですね。又、お父さんの部屋にＣＨ全巻を置いておく。そのさりげなさにも感服しました。それらの光景が僕の頭の中に浮かんでくるようです。
所で、間違ってるとは思いますがＨＮは、ビジュアル系バンドの「Ｌａｐｕｔａ」から取ったんですか？ちょっと気になりまして・・・。

＞Ｋ．Ｈ様[４０９７]
レス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。みやむ～、ほんとに出演してたんですか！僕はドラマ、見てなかったから、全然知りませんでした。ア○カファン失格だあ～。
所で、林原めぐみさんですが、最近では「名○偵コ○ン」の灰原哀役の他に「シャー○ンキン○」のアンナ役をしておられます。「ポ○モン」でもムサシ役をしておられますね。それと、古いのでちょっと違う人の声のように聞こえる「ガ○ダ○００８０～ポケ○トの中の○争～」のクリスもそうですね。知ってました？

＞三毛猫様[４０９８]
お久し振りです。画（絵）についてのレス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。あんな怪文？を理解して頂き、そして僕の思いに共感して頂き嬉しい限りです。僕の思いが伝わって良かったです。
それにしても、三毛猫様の視点の付け所には驚かされました。面白い考えですね。案外、この「深読み」が当たってるかもしれないですよ。深読みなだけに・・・（笑）「基本が大事」ですし。

＞ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴ様[４１１７][４１５５]
お久し振りです。風邪の具合はいかがですか？無理強いはいけませんよ。それに裸で神輿担ぎは風邪の身体に悪影響ですよ。辞退した方がよろしいかと・・・。
いいですねえ。映画。「ドリヴン」、僕見たいんですよ。シルベスター・スタローンが主演のＦ－１か何かの映画ですよね？僕も見たかった～。やっぱり、見るなら巨大スクリーンです。呼んでくれれば・・・（笑）まあ仕方ありません。ビデオレンタルを待ちます。学園祭、明日も頑張って下さい。ビリヤード、しに行っていいですか？（笑）
英検ですが、僕は中１の時、４級受けてから受けてません。別に落ちたわけじゃありませんよ。漢字検定なら２級持ってますよ。挫けず、頑張って下さい。お身体お大事に。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様[４１３２]
レス、有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。
[ＸＹＺ]の依頼、もう少し待って下さい。ネタが浮かんでこないんです。思案中です。そう言えば、ｓｗｅｅｐｅｒ様は女スイーパーですよね。その女スイーパー様にはパートナーは、いるんでしょうか？もしかして・・・リョウとか・・・！？失礼しました。
では、日々精進して下さい（笑）

雨が降ってきました。雨は沈んだ心を余計に沈ませます。雨はリョウにとって心の傷を開ける悪いモノ。そして、ＣＨファンにとってもファンの心の傷を思い出させるモノ。憂鬱です。
では、失礼します。

### [4156] ちゃこ	2001.10.27 SAT 21:53:55　
	
すみません。「4153」の書き込みに追加。です。

もし「あの日」槇村兄が死なず、真実を告げようとしたら。
香が、それをさせなかったと思います。
そして、そんな香を見てたら、槇村兄は迷いがとけて（自分のポジションが
ハッキリして）冴子さんにプロポーズ出来たかも。
というか私「対等な関係（＝守ったり守られたり、癒したり癒されたり）」が
男女の愛情の理想と思っていて、それは「槇村兄＆香」では成立しないのです。
槇村兄が死んだ後の「リョウ＆冴子さん」の間で成立しないように。
（槇村兄は香に、リョウは冴子に。それぞれ「守られる幸せ」しか
あげられない気がするのです。でも、そういう関係は長続きしない・・・と思う）
で、槇村兄もリョウのように、その事に気付く事が出来る人だと思いたいのです。

書けば書くほど、ドツボだわ・・・では、失礼します。

### [4155] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.27 SAT 19:57:12　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。
前のカキコで、『また後で』って言った後、ご飯を食べ、眠くなってしまい、『起きなくちゃ･起きなくちゃ･起きなく･･･ちゃ･･･』って感じで寝ちゃいました。
今日の学園祭、暇すぎて疲れた(苦笑)。結局風邪なおんないし。

＞おっさん様【４１４３】
　３９円ではなく４０円ちょっとです。３９円は、前に出てきたコロッケだと思います。いや、でも給料でないし、別に利益出さなくてもいいんで。ちょっと高すぎる(仕入れ値に対して)という方が主流。これでも、学校一安いのに。ジュース盗まれて大変だった(ビリヤード台に気が行ってる隙に)。

＞まろ様【４１４７】
　『恋する遊び島』。ぼくんち近いです。もしかしてすごい近いトコだったりして!?ぼくんちは京急の杉＠が最寄駅です。地元だけど、地理あんまり詳しくないんで、『ちょっち最悪のコーナー』のＧＳからではわからない。

明日も営業すんだよねぇ～。はぁ～、めんどくセェ～。明日ファイナルで御輿担がなきゃ、しかも上半身裸。寒いってぇ～の！
ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。

### [4154] ヨッシー	2001.10.27 SAT 19:10:56　
	
［４１４５］私がリョウに香以上の存在が出来て欲しくなかったのは、自分の恋愛観をかぶらせているからなのかなと思いました。
だから自分をだぶらせてしまい、どんなかたちになっても、香とリョウの絆は永遠と思いたいんだろうな。
世の中いろんなものが変化していくなかで、そういう永遠の存在っていうのを信じたいだけなのかもしれません。
だから、これからの物語は不安と同時に楽しみでもあるんですね。

### [4153] ちゃこ	2001.10.27 SAT 16:31:01　
	
こんにちは。前振り無しで（笑）感想文書きます。（例によって長くなったから）

「冴子さんのこと」
☆CHでの３人の関係（冴子さん・リョウ・槇村兄）☆
yaeko様の書き込み読むと（＞4133）JｰBOOKの設定、CHでもありえたのかぁ！
てことで、ふと思ったこと。
冴子さんが「唯一結婚を迫った」のが「槇村兄」なんですよね。
だとしたら、冴子さんの想いは、まりも様（＞4127）の書き込みが見事に
言い当ててると思います。ので、お見事！の１票（笑）　でもって（以前にも
書いたけど）リョウの想いは、ありあり様（＞4118）の書き込みに１票。
だから、きっかけさえあれば、冴子さんは迷わず槇村兄に飛び込めたはず。
と思いました。でも、槇村兄は死んでしまった・・・

無言のパンダ様が書かれているように（＞4120）槇村兄が死んだことで、
冴子さんの心の１番大切な場所には、槇村兄がいるのだと思います。
あるいは、選ぶも選ばないもない、最初から１番大切な人だった事に
気付いたのかもしれません。あまりに遅くて、悲しすぎるけど・・・
リョウに抱かれたかったのは「１人で生きていくのは寂しすぎる」という
誰でも持ってる「人の心の弱さ」なのかな？なんて思いました。
リョウも、そんな冴子さんの弱さを、受け止めてあげたかった部分もあったかも。
でももう香に「出会って」しまった後だし、何よりそれでは２人の関係が駄目に
なってしまうとも分かっていた。（だって対等な関係じゃなくなってしまう）
リョウと全く違うタイプだけど、リョウと同じくらい「良い男」だった兄。
「槇村兄の死」は、本当に重すぎる。冴子さんが、あまりに切なくて。
でも槇村兄が生きていたら、CHの「恋愛部分」は、もっと切なかったですね。

☆AHでの２人の関係（冴子さん・リョウ）☆
「AHでは槇村兄は存在しなかった？！」なんて、とんでもないことを思ったのは
（＞4126）別にまろ様に「精神汚染」された訳ではなく（大笑＞4147）
その位、冴子さんの涙が衝撃だったのです。あの涙に「リョウへの愛」を
感じてしまったのでした・・・あと、リョウの「依頼させた」時の表情。
香への想いとは全然違っているけれど、でも、すごく大事に思っている。
２人の過去に「今ここで、リョウが（冴子が）きっかけを作ってくれたら
言えるのに・・・」みたいな場面が、たくさんあった気がしたのです。
私としては、仮にこの２人が「恋愛関係」になっても、上手くいかなかった
だろうと思ってるんですけどね。「似てる」って結構キツイ。
相手の気持ちを察して、動けなくなってしまう部分多いと思うから。
この２人みたいに「計算して動く」のを得意としてる場合、特にそう思える。
恋愛のゲーム的な部分は楽しめると思うけど、気が抜けない相手。
「本音」を上手に見せあえないから「安らぎ」が与えあえない・・・そんな感じ。
単純に、結局どの世界でも「リョウには香」だし「冴子さんには槇村兄」としか
思えないだけなのかもしれませんけどね(^^;;)　では、失礼します。

### [4152] 神熾	2001.10.27 SAT 15:34:14　
	
はじめまして。神熾（カンシ）と呼んでください。
さっそくですがＡ・Ｈのこと。
最初は驚きました。想像もしていなかったですから。
でも読んでみたらコレはコレで良いんじゃないかなって思いました。
私が嫌がったってこの話を描いたのは北条先生ですし、描かれた
ものに関して文句を言うなど以ての外ですから。
表紙の折り目（？）にはファンの方への配慮がありましたしね。
これからまた応援していきます！

### [4151] ｌｕｎａ	2001.10.27 SAT 11:28:24　
	
卓上カレンダーが届いたよ
前回のカレンダーは、申し込んで１０日ぐらいで着いて、
すごいはやーいって思って、卓上もって思ってたけど
ちょっと待たされましたね
中味（イラスト）ほとんど同じで、追加分だけ違うだけ
新しく書き下ろしたイラストにして欲しかったなあって思いつつ
ＣＨもんって事でｇｅｔしてしまう

オークション話その２
あたしは、オークションで
イラストレーションズと下敷きを落札しました
イラストのほうは、自分で２冊購入した事があります
けど、買っては、捨てを２回して、数年経ってファン復活して
やっぱり、欲しーーいって思い落札してgetできました
下敷きのほうは、イラストが、やっぱり前にファンやった時に
すっごい大きいポスターで持っていて、それも捨てていて、
懐かしくって、落札しました。
今は、やっぱり捨ててしまったコミックスを集めなおしていて
３２冊は、新品で、２冊は、歩いて探した古本屋さんで
あと１冊は、ネットの古本屋さんで
在庫があるって連絡があったんで注文したけど
５日間音沙汰なし・・・
なんで？
今まで、ポイポイ捨ててきたバツ？

教訓
物を大事にしょう！
（あたしって、不要って思ったら、すぐ捨ててしまい
　何度も同じ物を買ったり、捨てたりを繰り返している
　おバカなヤツですぅ）
みなさんは、どうですかあ？





### [4150] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.27 SAT 11:02:51　
	
＞［４１４０］ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴさま
　Ｃ・ＨＳＰ「緊急生中継・・・」の小説版、気に入ってくれてる人がいてすごく嬉しいです！なんかこの話、嫌いって人が多いみたいなんで・・・寂しかったんですよね。わたしは、京浜運河でのリョウとさやか（サユリ）とのシーンが特に大好きで、読むたびに入り込んじゃいます。一回目に読んだときより、二回目に読んだときの方がいっぱい張られていた伏線に気がつけて、わたしはもっと楽しめました。

＞原哲夫さんの増刊号が北条さんのバージョンでも出るなら・・・
　原さんのみたいに連載第１話を集めるのもいいんですが、どうせなら、幻（？）の初期作品、「スペース・エンジェル」（手塚賞を取ったものと、愛読者賞用に描いたものの両方）と「三級刑事」が読んでみたいですね。たぶんもう、無理なんでしょうけど・・・。

### [4149] sweeper(寒い・・・。)	2001.10.27 SAT 10:05:03　
	
おはようございます。

[レス。]
＞つかさ様。[４１０７]
はじめまして。sweeperです。
B'zレス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。ラジオ番組名思い出せなかったもので・・・。
ありがとうございます。確か、稲葉さんと松本さんが交互に出ていた気がします。

＞無言のパンダ様。[４１３４][４１３１]
「サンキュー、香(パートナー)・・・」

誕生日レスとご心配ありがとうございます。「sweeper大カンゲキー！」です。飲んでいたといっても、「サ＠ト＠ー女＠いちご酒」の缶１本だけだったので大丈夫でした。ビールが飲めないというのもあるのですが・・・。あとカキコできなくても、過去ログとカキコはいつも読んでいます。それから、kinshi様[４１２５]のおっしゃっているタイトルは「CITY　HUNTER」の「明日ある復讐」だと思いますよ。

それでは、また来ます。

### [4148] Ｌａｐｕｔａ	2001.10.27 SAT 06:50:53　
	
おはようございます！Ｌａｐｕｔａでおま。
つかさ様♪
　　ありがとうございます。そうですね～
　　僕んちは仲良いです。かなり。
　　親父は絶対、かなりの海坊主さんファン・・・。
　　今、親父が、頑張って１８巻あたりを・・・・。
　　全部読み終わる前に、親父が「Ａ・Ｈ」を見てしまった　　　　ら・・。泣くかもしれないので、隠しておきます。（笑）

jnk様♪
　　はじめまして。そうですよね。全くそのとおりです。
　　もし自分の思い通りに話が進んでたら、おもしろい
　　んですかね？
　　僕はいきなり出鼻をくじかれて、逆にその後が
　　気になってしまって、読む気が何倍にもふくれ
　　あがりましたがね～。（笑）
　　自分に合わないからって、それを他より劣っている
　　なんて言う人が、すでに他の人より劣ってますね。
　　今の音楽の世界でもそうじゃないですか？　

### [4147] まろ	2001.10.27 SAT 06:30:33　
	
朝っぱらに失礼します（寒ぅ！！）早めにレスしたかったのですが、ちょっち事情があり、来れませんでした。それではいってみよォ～！！

[４１１４]まりもさま　[４１１９]葵さま　[４１２７]ちゃこさま
　はじめに、あのような陳腐な小話（ってゆーか長過ぎ！）にまで目を通して頂き、誠に有り難うございます。私としては、五話完結で歯切れの良いモノを、オモシロおかしく創りたかったのですが（汗）。最後、全然まとまってませんでしたね（←その前に、まず誤字・脱字を無くしましょう・苦笑）
　言い訳を少々。実はあのラスト、一部削除しました（既にエンジンがかかっている（蘇生している）のに、『彼女は蘇生した』ってのは変でしょ？）。これは、愛車の名前に起因するのですが、今後のＡＨの展開に抵触するおそれがあると判断した為、そうしました。今後、そのおそれが無くなった際に改めてラストのみディレクターズカット版（←大風呂敷もそこまで行けば立派だ・冷や汗）として、紹介させて頂きます（やれやれ）

[４１２７]ちゃこさま
　お仕事、お疲れさまでした。ちゃこさまのご質問の件、お答えしますね。まず、私は現在、県外在住です（某『恋する遊び島』がある地方都市です）。
　そうですか、無くなっちゃったんですかトポ○（涙）あそこには、結構お世話になりました（あそこ行くと、ついつい必要以上に買ってしまうので、帰りのチャリのハンドルが重いこと×２・苦笑）
　あと、最近気になったのですが・・・ちゃこさま、私の考え（妄想、の間違いだろ！）の悪影響、モロに受けてません？？
『槙村はＡＨの世界に存在しなかったのでは』との件読んで、ヤッバー！！（大汗）って思いましたもん。くれぐれも、私のカキコは飛ばして読むように（笑）してください。まりもさんにもお話しましたけど、精神汚染進んじゃいますヨ！（だったら書くなって！）

予告
　以前、車の話題で海里さんに「ヨタハチがどんな車種か判らない」とのカキコにお答えできてなかったので、次回より、北条先生の作品（ＣＥ・ＣＨに限って）に登場する国産の名車を、収録話や所有者などを交え、『ＣＧ』（カーグラフィ○ク）的にご紹介できれば、と思います（モチ、ナレーションは古谷　徹さん調に、ってキビシイかなぁ）第１回は、トヨタスポーツ８００（通称ヨタハチ）を予定しています。おたのしみに（←誰が観るんだ？）
※ただし、ＣＥの俊夫が乗っている車に限り、私には判りかねるのでご紹介は出来かねます。ご了承下さい。

预告  
以前，关于车的话题，海里写过“不知道丰田八是什么车种”，但是没能回答出来，所以从下次开始，北条老师的作品(仅限于CE·CH)中登场的国产名车，收录话和车主等夹杂在一起，“CG”(不过，旁白是古谷彻先生的风格，太严肃了吧)第一回预定是丰田体育800(通称丰田八)。敬请期待(←谁会看?)  
※但是，CE的俊夫乘坐的车，因为我不明白所以不能介绍。请您谅解。


### [4146] jnk	2001.10.27 SAT 02:51:41　
	
初めて書き込みします。
今日エンジェルハートをやっと買って来て（ずっと売り切れてた）読んだのですが、確かに大ショック！を受けました。香、、、。
でもそれと同時に作品に感動もしました。この先も応援して読んでいきたいと思います。
多くの人が作品の展開に批判的な意見を書いているのを、関連サイトで見たりもしましたが、私は今後の展開に期待します。
少し個人的な意見を書かせてもらいたいのですが、私が思うにキャラクターというものはあくまで作者の産物だと思います。それをおもしろいかおもしろくないか、という判断をする権利はもちろん我々読者にありますが、思い通りの展開でないことに対する怒りを作者に向ける方々がいるということはなんだか悲しいことのように思います。
娯楽、というとなんだか軽くなってしまうかもしれないけど、私はそういう楽しみのひとつとして、これからもこの作品を楽しみにしています！
色んなサイトですごく辛口な批判が書いてあったりして、北条先生がもし見て気分悪くされたら悲しいなあ、と思ったので書いてみました。
これを読んで気分悪くされた方がおられたらすみません。

### [4145] ヨッシー	2001.10.27 SAT 00:52:03　
	
＊［４１０９］ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様、そうです（笑）ずっとパソコンの前に座ってました。おかげで、夕飯の支度もせず一緒に住んでる彼には白い目でみられました。（さすがに、マンガの掲示板を見てたとは言えなかった）
海坊主さんはわたしにとってＣＨのなかで安心できる人です、なんていうか香やリョウになにかあっても絶対の存在として居てくれる感じです。

＊ＡＨの存在を知ってから4日後の今日、何軒も本屋、コンビに探しまわったけどバンチなかった・・。読みたっかた・・。週刊誌を買うのはジャ○プでスラム○ンクを楽しみにしていた時以来です。また、毎週火曜が待ち遠しくなりそうです。

＊先のことを聞くのはいけないのかもしれないのですが・・、ＡＨがこの先例えパラレルだとしても、リョウにとって香以上の存在が出来るときが来るのでしょうか？私は絶対ないと思っています、というかそんなことになったら多分読めないかも・・。香がリョウのなかで思い出になって、他の誰かと生きていくのを見るのは辛すぎます。

### [4144] 三毛猫	2001.10.26 FRI 22:55:16　
	
事後ボケ。
[4141]のカキコの時に
“週刊”を“週間”と変換違いしてしまいました。
これこそ、本当に失礼しました。m(_ _)m

[4124]で都庁の話を書いていたのに、気付かなかったのですが、
ＡＨの最初にも都庁は出てたんですね。

### [4143] おっさん(岐阜県：久々・・・）	2001.10.26 FRI 22:17:21　
	
毎度、久々に登場のおっさんっす。皆様おげんこ～まだ風邪（喘息）治まってね～ぞ～！ということで皆様いつものご挨拶せ～にょおっは～。ふへ～・・・。
black glasses様（番号忘れ）、ち～す。分かったじょ～。江○市っすね。私も同じ木曽川沿いでも大きな総合病院が一番近くにあります。ちょっと行った所に競馬場がありますね。その辺で分かるっしょ、たぶん。
ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴクン（同じく番号忘れあほ！）、ちょい～す。前に学園祭ネタでジュースを￥３９で仕入れて￥８０で売るって言ってたよね。多分それで普通だと思うけど、掛け率ってのがあるけど（仕事とかであるんですが、どれだけの値段で仕入れるかそれでどんだけの値段で売るかどうかそれによっての利益でその働いてる人に出す給料が左右されるけど・・・）ぼったくりまではいかないとは思うけど多分・・・。変なこと書いてしまった。
あと４日後にバンチでるんっすね。長い・・・。
ということで、今日の所はひっこみます。おっさんでした。

### [4142] kinshi	2001.10.26 FRI 22:15:34　
	
こんばんは、
＞ちゃこ様(４１２８）、無言のパンダ様（４１３１）、Blue　Cat様（４１３５）　レスありがとうございます。
明日ある復讐のP140については、略します。
私が、なぜここを引っ張り出したかと言うと、　CHの中でも
・なぜ、２人は、血のつながらない兄妹なのか、
・なぜ、冴子さんと槇兄キの関係に香ちゃんは、気づかないのか
・なぜ、最後まで冴子さんと香ちゃんとの微妙な距離
が、ずっと気になっていたのです。
作者が、登場人物を、設定する時に、すでにこの青写真が、できていたのかナ？って、そしてJ-Bookでその部分を小出しにしたのかナって、わたし的には、この本によってすごく納得したのもあって、でも　もっともっとアニキをいじった話をかいてほしくて・・そして・・・んんん？頭の中壊れてきた・・

もとい！
三毛猫様（４１２４）はじめまして、
新宿を舞台にしたドラマ・・について、（声を大きくして）その年長組の（声をもどして）私から・・（冗談です）
新宿の高層ビルが、できる前・・日本初高層ビルは、虎ノ門にある　霞ヶ関ビルです。当時そこを舞台に、37階の男　という探偵OR　刑事ドラマがありました。(タイトルは、うるおぼえ）ラストシーンが、００７パクリの、きれいどころのネーチャンとラブラブで、　幼き！私の目には、強烈でした。のちに新宿をヘリで映した大都会（裕次郎や、神田正輝？の初出演？たぶん）とかその他たくさんでてきました。え？！古すぎる！ゴモットモ！歳の離れた兄がいるもので・・。時がたち
高校が、新宿にあったので　学校帰りに制服姿で歌舞伎町をうろついていました。　悪いことは、していませんよ　もっとも悪の基準が、進学校とは、ちがうかもしれませんが・・でも　していません。はい！！

CHを好きになったのも　渋谷や横浜でなく、新宿だからなのかもしれません。
長くなりましたね、しかも自分のことで・・ごめんなさい
では、また。


### [4141] 三毛猫	2001.10.26 FRI 21:19:23　
	
こんばんは m^^=
昨日、書き損なったんだけど、
今週、週間コミックバンチが休みの代わりに、
原哲夫先生の増刊号が出たの知ってました？
「バンチワールド」の方じゃないんだよ！
連載作品の第一話ばかりを集めた特集です。
ＨＰで見て知って、翌日探して最後の一冊をゲットしました。
正直言っちゃうと、原先生の作品はバイオレンスが濃いかなと、
避け気味だったのですが、
企画としては◎でした(^o^)

週間コミックバンチが休みの時、こういう形の増刊号が出てくれると嬉しいものです。（もしかして、今までも増刊号って出たことあるんですか？）

正月休みとか夏休みとかに、今度は「シティーハンターＸＹＺ」が出たときのようにパイロット版（※連載を始める前のテスト企画）みたいな短編読みきりの増刊号なんてどうですか？
ベテラン陣だけでなく、新人発掘に力を入れているんですから、
若手の人たちにも発表する場を設ける具合で、ets…。

えっ、せっかくの休みなのに仕事を増やしているって！？
こりゃまた、失礼しました！！m(_ _)m 
